高空浩劫 討論

今日睇完覺得只係一套普通的動作與災難片
裏面都好多繁體中文又有廣東話粗口，好過好多奶共賣廣告的爛片
難得成套戲都在香港發生係難得，不過有啲場地好似係唐人街拍，有啲假

一路睇一路笑
呢套戲底下既香港只係一個中國城市
市民演員唔似香港人，香港警察用百度search野，飛行服務隊變左空中警察

只不過預測將來的香港罷了
Sad but true

好彩未睇

有廣東話粗口 ？

由天秤跳過去大樓時雖然誇張但無關禮傑咁好笑，鏡頭搭救，啲驚險場面幾悶下差啲訓著

有種無做好對香港既research就用個人主觀諗法去拍香港既感覺

一個仆街
仲有啲加左Q
唔算好粗

呢D係通病

有集變形金剛在埃及金字塔打，
美軍由海邊上岸，鏡頭一轉已炮打金字塔
成個距離錯曬

Battleship一開場有香港，大佛起在山頂

睇戲勿認真

好多戲都係咁架啦, 好似之前套羅拉, 拍香港仔拍到大陸二三線臨海城市咁

Dr.strange同人造天劫拍香港算好啲
呢套頭先漏左一個唔似香港既位無講
the rock逃離前同事間屋，果啲屋喺香港唔會搵到，完全係美國果啲屋黎

cctvb啲劇仲粗過佢

我幾鐘意西片入面既香港
好正
有特色過現實

覺得呢套戲已經將香港還原得最好

不過啲廣東話口音唔準確

最似香港係雷神做黑客果套，因為真係香港拍，鰂魚涌馬路槍戰好精彩，好似叫blackhat

我都記得呢套

呢套戲好少真係香港拍， 多數一開始的遠景多，之後啲路好闊好大唔似香港

馬路槍戰響中環，好似係
Already Tomorrow in Hong Kong 取景都可以，雖然佢哋行街搭車嘅路線錯哂

拍變形金剛4果陣收人地陀地
仲想人地拍好香港

所以拍得好衰，將舊樓劏房呢啲都揚威國際

迪維莊信一個搞掂幾隻警犬

有無見到帆船同燈籠？

但係雷神同湯唯逃避槍戰係走左落去鰂魚涌地鐵站喎，重上埋地鐵走佬

無，依家唔興啦

天星小輪

鬼佬係咁架啦,之前變型金剛有個位係香港開戰,跟住啲差佬見到就話我地要請求中央支援 心諗根本就唔了解香港

其實是大陸官方要求加插落去

比起變型金剛 算拍得似啲
不過啲街景就根本係美國嚟

劇情就成套die hard咁

最後噴CO2 2父女可以咩事都冇

值唔值入場睇?

評價好似幾差下

睇完
唔好睇

Rise of the fallen，爛到仆街
PRIME! 成集睇鳩叫，諗返轉頭成個series淨係得Megan Fox係最正

一套戲已經挑戰左關禮傑同謝天華
The rock

2047後嘅香港，用百度
整體冇乜特別

原本我估Ruby唔知乜會唔會係十年前爆炸果家人既細路女大左返黎搵the rock報復，點知原來真係一條o靚黎

其餘野果啲背景交代得差咁囉，未火燭之前果啲情節其實無乜內容可言，純粹講返the rock既野

我覺得幾好睇喎

街境差
一睇就知唔係香港
search用百度
不過講廣東話已經好好
雖然有口音
劇情有d diehard
最尾諗起龍爭虎鬥鏡房

昆凌喺入面幾正

睇咗，牙rock爽片系列

牙rock真係地球上最強既男人

佢應該拍超級英雄電影，marvel比個角色佢，倒如力量人呀、黑幅俠呀
一身正氣凜然又搞笑，美國隊長靚仔過佢之外真係力量弱好多

佢唔係CAST左DC BLACK ADAM咩?

Dc 算鳩數啦，累死了一個猛男

牙rock沒super power都咁撚勁

咁快睇左

未來現實世界有沒可能起到220層明珠塔?

香港取景又夠地道仲有套叫Push
係美國隊長chris evans 拍，講超能力
有觀塘碼頭，不過套戲幾悶

胡sir d英文幾好聽

麻麻地，上套怪獸好睇好多

以為會講座樓有好多高科技嘢同居住情況，都未入去住就燒 爬完咁多層樓仲可以跳嚟跳去，真心屈機

百度果下真係屌

本身有天星小輪同仆街已經幾滿足
百度嗰下真係反撚晒感
為左打入支那市場

上網查過
佢叫文峰
英殖香港人

有百度咩？
可能中間訓著左

係個大球體內the Rock 同大魔王玩高逐戰係好經典的電影劇本，好多塊鏡去fake個大佬John wick 都有

其實套野係傳奇影業有份
而傳奇就俾萬達收購咗

所以套野剩係得百度一到係支那野
我已經覺得算少

the rock做主角 唔係超級爛片都當收貨啦

羅拉

香港人揸得shotgun開得槍就唔係中國管啦 好諷刺

警犬唔識英文呢幕好寫實
好有親切感

佢本身就係拍荷里活戲架

係 依套已經係萬達傳奇入面比較唔差嘅一套

佢搵昆凌唔再搵景甜咪算好

唔係又變景甜verse

呢套算係咁啦

本身唔知
淨係覺得佢好熟口面
廣東話又講得正
GOOGLE完咪知

睇到幾緊張 不過誇張到失實

屌你老母百度黎既喂

一開始有幾支鴻福堂擺係到

個女警察廣東話1999

係唔係得船果幕係香港拍？

廣東話同正體中文比想像多

不過有啲都錯
停車場佢地寫咗車庫

昆凌好似john wick2 果個啞女

竟然有人有同感

垃圾片黎, 未睇千其唔好入去中伏

有啲位幾好笑...但有啲誇張囉 例如直升機殺人 好痴線

爬天秤已經夠痴線

佢隻假腳先至勁攪咁多野都唔甩出嚟
其實就咁講佢係健全人仕咪算LOR

徒手攀牆行去個扇葉都係

真係big short條友
估唔到係香港出世

爬唔痴線 最痴線係爬得好撚快
用假腳頂住度門果幕
蝎子王好似識𣊬間轉移

仲有套戲應該cut左好多
鎮壓監視中心果度
條鬼佬見到昆凌咁撚堅
做左個反應出黎
但cut左
最後大戰
明明有錢佬好型咁救左蝎子王
但下個鏡頭就中左槍

Btw 蝎子王問有錢佬有無膠布野度
如果有錢佬講句 “what?" 咁就正好多

我覺得有啲似楊丞琳

頭段出場的確似教主
我開頭都認錯
但之後就似啞女

都係綠幕嚟
啲水泡寫著Victoria Ferry，唔係Star Ferry
光線又冇隨水影反射到演員身上

但係不得不讚，做到好真

香港警察講英文好過中文，呢樣好唔真實

西片嚟講都收貨啦
啲演員一聽就知外地華裔，廣東話唔錯架喇

只少警察係講Yes Sir，夠真實啦
又唔需要中央支援

胡sir一講「仆街喇」
全場笑咗

太膠，唔好睇。

個身綁住條繩攀牆行過去風車扇葉，
跳左過中間，條繩竟然無斷到

而家d差佬見到鬼佬就收皮啦

係喎 你唔講起我都唔為意

根本係笑片黎

算係咁啦
你睇Transformers 4
屌你老味，喺美國都仲要用工商銀行信用卡
喺香港，架巴士竟然係中銀廣告

呢啲都算，可能佈景組負責又唔識中文
胡sir講解嗰張香港地圖先錯得離譜
Tsim Sha Tsui中文係香埗頭
中環英文係Chung Wan

其實好寫實喎，遲早既事

1。警察/港人用Baidu取代Google
2. d市民已經被同化到連廣東話都唔正/根本是150個來

除左好多位違反物理定律外⋯
警車唔係用am車牌
消防老總膊頭粒軍星高過紫荊花
香港多左飛行警察
當睇英雄片都ok嘅